彈出彈入, 無人記得尋日用國安法拉左人

高招
柒野搵張建宗做
寧願做柒野都要cover晒國安部拉人
高手